本世紀最佳自由轉會

普巴一億

普巴1億買番

利雲

1. 利雲
2. 普巴
3. 派路

利雲
波歷克
好肉酸

拜仁買人要俾錢？

james milner擺落呢堆人度d級數差咁d

位置唔同 唔搶眼 但workrate高 又有leadership

放左2件就比人無視

放派路，入大師兄雲邦美
然後派路做左蛆既名叔

隊波長期無大盃落袋, 得米拿一個係加盟之後復興球隊

絕對有料囉

就肉酸一定係利雲個單

米拿俾人低估得好緊要
剩係心態上勤力，搏命同有火已經好影響隊波士氣

仲要接近咩位都打得
仲要交到功課

Milner>cambiasso

=中場，左右閘三個球員

港豬 香港轉會英國

Piatek(會員) 中國香港>英國

如果隊波有11個米拿
隊波成積絕對唔會差

對球員黎講既話應該係

奧雲去曼

米隊長係專業替工黎
左右中防中場 左右閘
邊個傷左都要搵米隊長頂.....

仲要利物浦兩閘人手呢幾年都咁短缺